連登巴打，想搵一首兩

各位巴打，唔知有無人認得出段片入面8:30分開始果首係乜野歌，之前係街度聽到一直都搵唔到，多謝

祝各位巴打個個平安夜有女食

曲線要睇片，仲要殘體

唔好意思，因為我連歌詞都無

多謝搞Gag